警隊：對多名警員涉違法感憤怒 事件影響市民對警隊的信心 正審視內部管理策略

警方發稿，表示管理層高度關注近日有警務人員涉嫌干犯違法違紀行為，先後拘捕多名涉案的警務人員，當中涉嫌干犯嚴重罪行的被捕人，已經或將會被停職。警方表示，對於有警員涉嫌違法違紀，感到十分憤怒，事件影響市民對警隊的信心，對其他一直盡忠職守的警員非常不公，對此感到失望和痛心，絕不容許警隊有害群之馬，堅決採取零容忍的態度，承諾會嚴肅調查和秉公處理，絕不偏私。

警方表示，投訴及內部調查科於多年前制訂了「誠信管理綜合綱領」，致力推廣人員正直及誠實的品格，為避免同類事件發生，管理層正重新審視警隊的內部管理策略。

食屎啦 一直都對狗隊冇信心

Source?

查警暴未。唔好諗住轉移視線洗白，香港人一世唔會忘記

警：好嬲好嬲
同袍

信心，唔存在嘅嘢點影響？

哦
死全家通知我做帛金

97前97後都無信心WO

誠信管理綜合綱領,全部負100%, 有撚用

犯法就係犯法
唔使拉唔使告？

管理點收得埋啲

罪犯陶輝找CONDOM幫自己頂架

果然係有劇本的

已經係零，衰過公安， 衰過納綷蓋太保， 衰過東德史塔西，仲會有咩期望

收咁撥款，安家費無問題

成個警隊都係犯唔係第一日既事

解散左去先有救

愛爾蘭警暴三十年

相信香港絕對會超過

有牌爛仔重爛仔過社團人士
人地收完保護費絕不搞人地生意
都唔會俾對頭搞事
佢就完全不是睇心情開工
鐘意玩下身份證你心情差打穫你拉你返去告

應該係鋪排緊捉鬼政策

做戲推幾隻狗出黎受靶扮檢討

而家先知狗隊多垃圾

淨係隊d散仔

高層乜事都冇

拉咗未？

點會管到？上上下下不論職級都咁齊心犯法

幫陶輝spin姐

打示威者好啦，其他犯法嘢唔好做

又係呢幾句啊?

已經或將會被停職
即係已經定或定將會停職

其他一直盡忠職守的警員

404 not found喎

嗰班一定唔洗坐
香港而家根本係罪惡之都

吞槍自殺啦垃圾

洗白比外國睇～

721已經降到負數 呢d case 碎料啦

犯罪率最高既紀律部隊 - 香港警賊

你最大粒隻個隻狗都犯法啦

多名？三萬？

不嬲都冇信心

三萬已經係害群之馬 完

冇影響到
不警察都係成日犯法架啦

同埋全部都同示威無關

無份分贓實嬲咖
乜人地個環頭有得賺外快 屌你老母我地日日係到做狗仲要無份分錢

由 暴政存在嗰一刻開始，都唔會對制度有任何信心，包括黑警

街邊三姑:「呀果個乜野乜野輝呀，個警官呀，犯法住大屋呀！」
六婆：「咩呀，琴日咪拉咗囉。呢，拉咗幾個添呀好似」
其他婆仔：「呀係呀係呀！」「警察公正既！點會唔拉人呀，無犯法就唔怕！」

期望佢哋死後靈魂會喺陰曹地府入面受盡一切折磨

睇清楚佢D用字

佢地都係審視內部管理

並無提及過會唔會esclate / enhance 投訴channel及程序

零容忍? 你老味 投訴課個d case接左幾多單呀? 就算開case 有幾多單係由6月9號pending到而家無理過既aging case呀?

市民同議員投訴既, 分分鐘d料仲多撚過你亂鳩咁起訴市民呀7頭

綱領？

一聽就知唔係好嘢

拉咗隻犬一，先再學人吠啦

處理社運嘅警員犯罪全部有金腰帶

放心 從來都無對皇軍有過信心 諗太多啦

收皮啦，扮晒嘢。
你管理嘅問題上年六月已經睇得好清楚。

有撚拉到陶輝

你地吸毒同警暴完全無關係

好多真心膠

唔係諗住拉幾隻狗就想話比人知自己公正下話
正視依年黎d濫暴事件先啦

由6.9開始計，清算晒3萬隻狗啦

收皮啦屌你老母😅

係同志

警：好嬲好嬲
同志

辛苦哂阿sir
忍到立法會選完就可以繼續犯法

管理層正重新審視警隊的洗白策略，不排除出賣更多同袍

上面發覺班散仔開始失控 加上長年貪污問題

CONDOM要被拋棄了

condom

審視咗個一哥先啦

Popo唔提721？

721 警黑合作

香港人幾時對班狗有信心過
講撚到原本就好有期望咁

你睇唔明我打緊啲乜
我講緊啲婆仔咩都唔知，講兩講就以為拉咗陶輝

陶輝呢？
潛建，違法提供旅館，冇報稅

影響信心？遲左11個月？

比夠2蚊，好事成雙阿嘛

我睇得明 我咪話緊啲婆仔囉

大龍鳳

借機清洗白警

至少有一半人咁諗,但都要跳出同溫層做游說
班狗支持度升緊架

梗係憤怒啦，有乜理由自己人都拉，嬲

放心，絕對無影響，因為原本就無得再低

收皮啦 黑警

繼續spin

不嬲都無

其實位巴打睇唔明 代表咗其實好多人都唔知低下階層/白痴係點諗野同生活。其實呢班廢老廢中/白痴就係政府既target audience

點解政府成日講啲野做啲野咁離普，當人白痴，因為佢既target audience就係咁白痴

sor . 原來係me睇唔明

陶輝果3件擺明內部篤灰啦
外國勢力喎，又冇得番大陸d黨校進修，趁早搞走佢啦
分分鐘當初教佢地潛建霸官地都係港共，lam著數咁開心丫喇

唔洗審視喇

三萬人嘅警隊只得兩類人

第一類係罪犯
第二類係潛在罪犯

直接拘捕解散得喇屌你老母

成年做咁多仆街野
依家嗰小小罪就憤怒

暗示大罪先可以豁免

交幾件蛋散懶持平
諗住咁就可以洗白？

又有啲人彈出黎話公正嚴明

陶輝犯法無人拉，咪撚諗住spin 走警暴，我地呢一代人永遠唔會忘記

點清算都唔會清到平時打手足班狗，要留底班condom 繼續用，其他condom ? 用完未898囉
依家只係做下pr
希望大家唔好原諒，唔好忘記
三萬thx

冇人對你哋班狗有過信心

警察技兩 犧牲幾個condom

藍絲就覺得公平公正

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

負信心

全面獨立調查

黑警三傻
僭建霸地咬我食呀?

唔洗講咁多啦 3萬thanks

冇影響
大家心照

收皮 食屎狗

死黑警：好嬲竟然有伙記比人拉左

信心一早就冇架啦

洗白

又係非我族類 其心必異

收皮啦 唔會影響到架啦
信心係0 呀

Dom dom Dom Dom Dom

第幾次震怒？

警暴唔查做咩都冇用

Condom到仆街

集體自殺啦

訓咗幾耐

拉左鄧pk先講

憤怒係因為犯案時太大意所以俾其他狗唔小心拉到

高層唔計

唔好被班狗洗底成功

屌涉違法咗半個世紀喇喎

推

跌咗個5%零分去咗滿分咁奇

哈哈哈哈！呢大半年訓左？
震怒？
唔係有班咁廢既膠層
又點會栽培出咁出類拔萃既黑警

Condom仔 秋後算帳啦

食屎啦 721
包庇鬼佬陶輝

應該咁諗
心頭上有呢d 料應該都係同grade高層
應該睇返邊幾個總警司被陶輝截糊先啱

從來對黑警無信心！

洗白啊？唸下好啦

錯! 係做犯法嘢之後要毀屍滅跡唔好俾市民發現, 全港最大嘅犯罪集團邊可以唔犯法？

內部管理? 應該擴大監警會權力同組成方法

對其他一直盡忠職守的警員非常不公

？？？

縱容自己人淪為政權打手就預左會失控犯法 自食其果

仲有信心架咩對你地

冇震怒 重作

黑警有三萬, 想洗底條數仲差好遠喎

咪諗住搵d散仔spin 逃輝死撚左去邊

收皮啦死黑警

警隊：好嬲好嬲

人唔叫狗都吠

sample越大越低分

無得救架喇 解散啦

有生之年睇到狗咬狗就正

其實佢地內部不嬲互咬開
不過舊年大半年都抗爭先團結姐
一靜返又互咬

行動組睇唔起文職
便衣睇唔起軍裝
有宿舍睇唔起冇宿舍
大學散仔睇唔起偽進散仔
後生三柴睇唔起傷心柴

正所謂 上樑不正下樑歪 自首先啦PK鄧

警暴處理咗先出嚟交代啦

無影響過我，因為全部都係垃圾。

唔好諗住交幾單無關警暴嘅dirty cop 出嚟就會收貨，一日唔交晒警暴嘅犯罪黑警出嚟，一日都會繼續要求獨立委員會查警暴！

港共黑警，時代垃圾！

警：好嬲好嬲

3萬隻集體跳海死撚晒佢就可以俾返小小信心佢既

監警會 關家榮拉左?

屌你老母,個朵臭晒啦

要拉既警隊唔知有冇幾百人冇事

管理層正重新審視警隊的內部管理策略。

姐係審視到呢啲行為都唔當係 公職人員失當

班仆街唔犯法先係新聞

放心啦事件無影響市民對你班狗既信心
乎合預期

啱啦，一齊叫黑警死全家
你又唔係黑警驚西咩

收皮啦 唔撚使諗住洗白喇

洗白大法，為支那國歌法、廿三條鋪路

警隊以幽默方式違法有人如獲至寶小題大做

又想幫陶閪spin

講撚到市民本來對你有信心咁

仲恐怖過恐怖分子

不嬲冇信心,班膠層扮睇唔到

應拉唔拉

屌，一貫水準啦

收皮，解散左先講

收皮啦柒警
你繼續搵condom
無人會比你洗白到

收鳩皮啦 三代都唔會原諒黑狗

推細嘅去死，密食當三番，古語有人
梗係棄卒保帥，擦錯鞋表錯情，幫左咁多
最後變成condom，真係一石二鳥，老闆真係多謝佢哋

警方表示，投訴及內部調查科於多年前制訂了「誠信管理綜合綱領」，致力推廣人員正直及誠實的品格，為避免同類事件發生，管理層正重新審視警隊的內部管理策略。

審視完就直接刪埋佢

自編自導自演
想洗白? 諗都咪撚諗呀仆街

對於有警員警隊涉嫌違法

又出黎鳩噏
反正狗咬狗，隻隻都吸毒架啦

我係佢都嬲啦⋯
做左咁耐 有兼職都唔叫埋
自撚私

知法犯法 社會垃圾

唔計反送中入面d瘋警

淨計平時執勤都咁多單犯罪

痴撚線

黑警+狗官+太監=曱甴集團

執咗佢啦
反正見到兇手都唔拉